[搏咀]咩叫"人生不如意事十常八九"?

小弟由細到大成日搏咀 唔搏就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

你話
人生不如意事十常八九？

我就話
人生不如意事十常十👻

你話
船到橋頭自然直？

我就話
船未擺直已經撞到個橋頭🤖

做咩啫你

搏咀

得罪講句
樓主駁嘴個方式有啲小學雞
好似snoopy讀成屎尿屁就好好笑咁

好尷尬呀師兄，平時同朋友講嘢係咪都係咁？

你可以答人生不如意事十「嘗」八九，即係已經遇過好多唔如意嘅事

便利店？我就話好撚唔便利

新會然？

巴打有啲料 有味道

咁多新會然

巴打幾型 重有冇多啲
唔識搏咀想學下野

好尷尬

我就話 條條大路通陰間👻👻👻

ok wor
做到當初個感覺

又可以一鳩block曬新會然

要整埋圖

懶得整

👻👻👻👻

唔講咁多

冇圖冇乜feel

我就話！個個留言都係新會然！

無圖唔係好夠誠意